#  RPA PROJECT 
***
O objetivo deste projeto é utilizar da linguagem de programação Python para automatizar tarefas repetitivas em seu cotidiano. Acesse a pasta de códigos acima para ter acesso aos meus robôs.

BOT 01 🤖: escreve uma mensagem no notepad e depois finaliza o programa;

BOT 02 🤖: faz uma busca na internet e depois da um print da tela;

BOT 03 🤖: pega a cotação atual do dólar e envia no seu e-mail;

BOT 04 🤖: faz o reconhecimento de uma parte de uma página para que você possa fazer uma pesquisa;

BOT 05 🤖: faz uma atualização de um dashboard do power bi desktop;

BOT 06 🤖: faz a extração de dados de uma página da web;

BOT 07 🤖: a partir de um arquivo csv preenche uma página da web dinâmica que muda ao decorrer que você submete os dados na página;

BOT 08 🤖: faz a consulta de um nome de uma propriedade insdustrial;

BOT 09 🤖: faz a criação de uma enquete;

BOT 10 🤖: faz a consulta do cnpj de uma empresa;

Schedule BOT 🤖: executa um bot e manda um e-mail em causo de erro do BOT.

 # Direitos de Uso
***
Este repositório têm como objetivo apresentar meus projetos de **RPA** utilizando da linguagem Python. Então, dentro deste repositório você pode utilizar deste conteúdo sem nenhuma restrição contanto que não me responsebilize por eventuais causas ou danos morais perante minha responsabilidade.	

Exigido | Permitido | Proibido
:---: | :---: | :---:
Aviso de licença e direitos autorais | Uso comercial | Responsabilidade Assegurada
 || Modificação ||	
 || Distribuição ||	
 || Sublicenciamento || 	


